
                      El árbol es un drama que está en su justa medida. Todo suena bien. El guión está dominado a la perfección, y aprovecha bien sus personajes y el hecho de que estén de luto. Esta película demuestra de forma convincente que cada ser humano actúa de una manera frente a la pérdida de un ser querido. Es muy conmovedor (sobre todo el personaje de la madre de Simone). Además, los paisajes son de una gran belleza y la realización de Julie Bertuccelli es espléndida. Personalmente, no tuve tiempo de aburrirme delante de El árbol. Cogí cariño a los protagonistas desde el principio. Resumiendo, un momento puro de poesía. Una bonita película llena de esperanza a pesar de lo que el tema presagiaba.
        
            